有冇巴絲打屋企有養摺耳貓

屋企有養隻歲幾既摺耳貓
成日想上網買零食俾佢果時都search到大把摺耳貓病既資料
屋企隻衰貓成日都唔郁 剩係食同訓
上網search又個個話係因爲佢骨痛先唔郁

有冇巴絲打有養摺耳貓可以分享下

利申：係啊哥朋友屋企唔養先收養既

基本上摺耳天生就一身病
隻貓痛足一世

無養都知摺耳貓好撚多病。

與其買零食撚貓
不如拎舊錢買補品俾佢食啦
歲幾都仲細 由細食住補品大
希望佢無病無痛咁陪你啦

話是話 圖呢

領養就算啦真係唔好買呢啲貓

摺耳本身就係病徵，有病徵又點會無病？第時收尾嗰幾年等佢輸服啲去啦

所以成日想叫佢郁多啲又驚佢成日唔郁係因為佢骨痛

有冇啲咩補品好介紹
因為之前睇過呢又話唔好俾佢食太多太補
點解佢都有食d係補充骨骼嘅粉

本身都係我哥個朋友唔要先放畀我哋
問題係而家婆婆好鍾意隻貓
我好驚隻貓有咩三長兩短我婆婆會太傷心

就係希望就算佢個出身係冇咁好
但係佢喺我屋企呢段時間都可以舒舒服服 盡量少啲病痛